想學巴西柔術（with gi)，求拳館推薦

希望有玩開既巴打可以推薦d拳館,分享下心得
唔要減肥班，真心想學技術
最好九龍/油尖旺區

萬分感激

推

Push

太子有間 巴打有冇興趣一齊夾 平一半

金鐘有 快